會員何金X又去左日本旅遊抗爭 大家有D咩手信想要??

一次過寫低比佢

日本妹

想要啲清淡嘅嘢食

蓋世寶吊老母

譚仔

想買少年軍軍票

想要佢老婆對黑c

唔怪得消失左啦

希望佢返黎連登

一定好臭

希望佢唔好凍親大家既獸慧BB

大咩家 個老婆人地 中出左